語癌點醫？有無人之前係病人，而家好返晒？

工作唔洗點同人溝通。日常生活都唔多同溝通。
講野1999，打字1999。

唔想再咁。點做好？

講多啲
出下啲讀書會

試下練習講故仔 思路會清晰D

好呀！
呢個得意

你有無試過？
就睇小朋友書，然後講返出嚟？

正在進行中

自從冇讀書講野開始慢慢退化，愈來愈多懶音

讀書時因要present，而仲幾好？

聽人講係咁樣練
但我同你一樣 都係語癌
我既原因係本身口吃 所以少同人講野

呢個真

聽講玩手機多都有影響

訓唔夠都有d影響 一精神差個腦就轉唔到講野詞不達意
利申:毒撚格+語癌,成日比同事屌同笑

你平時好夜瞓？

利申：成日唔夠瞓

係 訓唔著
試下meditation同埋早d訓,包你個腦轉到發發聲屌人唔會口疾疾

我都知少少mindfulness既野
但無咩practice

你meditate係跟apps定點做多？

病友留名

之前玩過d免費氣功班,搭車得閒會做打坐
同冥想差唔多野黎

youtube有D入門級meditation既片,都係做10-15min到,可以試下跟住學

學定手語